要襯住今次機會 發展離岸星火+海外黃色經濟圈

就算再開過個戶口 擺錢喺香港都唔再安全
銀行隨時可以話AML (Anti Money Laundering) 再停星火/其他組織嘅戶口
政府/黑警亦可以向法庭申請凍結資產

經過今次 我地應該大規模將資產轉移到海外
首選一D最反共嘅國家 例如台灣、美國
相關交易全部喺海外完成 唔經香港銀行手，亦都唔需要有香港戶口
捐錢一樣用VISA/Master搞掂，方便快捷

另外可以擴展黃色經濟圈到海外
支援逃亡義士嘅生計（黃國桐律師已經搞緊台灣戰線）
而當地支持我地嘅人，都可以好方便地幫襯或者捐款

其實7000萬已經可以搞到規模唔細嘅生意

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

另外想講 今次大貓絕對唔係無辜

19/11滙豐高層入完港澳辦 21/11就停星火戶口
今日相信因為星火手足用個人戶口處理筆錢，所以俾黑警屈洗黑錢，兼凍結7000萬資產
舊錢有排都拎唔返

首選 台灣美國
次選 日本韓國

但都要小心中共喺當地嘅滲透

大家有冇建議 做咩行業咁
以下開放討論

希望攬炒巴團隊可以幫手
佢地好多外國connection

push

希望大家幫手brain storm下

喺台灣開始應該最方便
所有同律師嘅交易都唔經香港
由離岸戶口去完成

對義士嘅支援唔可以斷

台灣都唔太好 雖然夠近
美國係首選， 歐洲瑞士係次選？

美錢擺美國應該更安全
歐洲要小心D左膠大國 例如德法

D錢*

推

幫推

呼籲西方盟友協助香港人,降低開離岸戶口門檻,會唔會都啱攬炒宗旨

Push

所有野都要地下化架喇

海外黃色經濟圈 = 全球抗共經濟圈

搞得起就

本地嘅話用花旗會唔會好啲

有得諗

要搞大佢

向海外發展

On9 你救人啲錢咪又係要返嚟香港
到時俾人hold起匯款都係冇用
啲錢去到外國冇王管 俾人拎咗都唔知
所以我覺得離岸星火搞唔掂

離岸星火 要人

Sir 方便你地下次再入紙凍結？

要扼殺紅資本！

屌！真

每次要錢返香港先滙 有咩問題
依家擺香港仲高風險啦

韓國？要求香港人脫衣檢查有冇政治標語嗰度？
乜撚玩啦
佢地國家自由派撐港，都仲有朴槿惠呢啲保守派撚屌選到總統去支那睇閱兵，依加自由派做總統文生又係奶共奶金，對香港唔出聲

擺韓國不出一個星期又係洗黑錢充公

垃圾韓泡靠唔撚住呀

咁唔好揀泡菜

台灣出錢好難 唔係你諗咁易
匯1次錢都幾百手續費

離岸戶口一樣有被查嘅風險，咁多外匯出出入入，外國政府一樣可以查你洗錢 (單純係個行為本身同洗黑錢相似)

咁都冇計 當係營運成本
要舊錢安全就唔慳得

用 去中心化支付 isunone

政府管唔到

有冇咩解決方法
但外國俾人查應該都安全過放喺香港

係咪都係金管局SVF註冊？

啲錢喺香港佢要凍結 礙於國際金融中心嘅名聲 始終都要搵啲證據過啲程序 唔係話搞就搞
如果係外地 法規未必有香港咁完善 你又唔會太熟人地嘅程序 如果當地政治環境有變 啲錢就玩撚完

而且如果啲錢又係匿名眾籌入海外戶口 喺人地角度去睇個aml風險都好大 好容易觸動到alert 班戶口持有人唔喺當地 覆唔到RFI都係隨時俾人凍結刪戶

依家未玩撚完？玩返三五七年咋可？

希望有人指點下迷津點做好

我都唔係行內人 希望有高手教路

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

有冇行內高手